男朋友對自己冇性慾 其實係咪唔愛?

如題

自問自己冇樣冇身材 係結構性嗰種
自問未開始之前已經好努力 但都改變唔到
雖然佢有話鍾意我性格
但佢本身性慾好大 而佢對住我就會冇:(
佢有叫我唔好亂諗

咁嘅情況
我只係諗到一個答案
段關係其實只係親密嘅友情而唔係愛情(?)
其實係咪應該分手 放生大家?

係 正評
唔係 負評

出面食飽左嘛

分手啦 哂你自己時間

帽事嘅

樓主唔應該拍拖，心理缺陷太大，影響埋另一半

除性之外佢對你好？

其他方面都對我好好 好錫我
但有個位係佢唔想俾朋友知佢拍拖
其實我心底知道佢好介意

你心底未必佢心底諗
佢同你一齊
實有佢欣賞地方

減肥

結構性冇樣冇身材啫係咩？

結構性樣衰
瘦底平胸骨架大

講真瘦底平胸好多港女都係 其實冇咩野
樣真係咁差咩

但有時愛一個人未必真係一定要對佢好有性慾
所以唔認同用呢樣野而判斷係親密既友情

男人可以分好開
對住冇感情既av 有性慾都係一個例子

當然 性生活唔協調都係要正視
有時男人心理壓力 體能 健康都會有影響
試試同佢傾傾

唯一一個正經回覆

此 post 已完

唔想比人知嘅拖
經歷過一次
最後諗翻根本唔覺佢鐘意過我

你有咩資格怨？

一齊左幾耐

唔俾得朋友知喎
係一個警號

樓主同佢傾吓啦

我個人睇法係
有性唔一定有愛，但有愛一定唔會冇性
除左其中一方唔得

樓主自己啄磨下...

gay?

我自己對女友真係性慾唔大
但係我100%好愛錫佢
不過樓主case就算數啦 點會唔公開架
肯定有啲問題

其實好多女都平胸，除非你個樣真係太差，如果唔係應該未至於無性慾

佢對好你好咪得。唔好諗太多

Melody marks條仔都係咁啦 驚乜

對方愛唔愛你，自己會FEEL到架喎
我生理上同你差唔多
但我感受到男友完全唔介意真心愛我
仲勁想介紹我俾佢班朋友認識添
自己諗清楚啦

你檢討下

佢係咪第一次拍拖
有啲似想儲經驗值

我曾經都做過呢啲仆街

其他其實都無乜野
不過唔敢比身邊人知自己個女朋友既話 其實代表覺得個女朋友條件太差會影衰自己 咁樣真係好難走落去

拍左幾耐拖先，如果拍得耐有呢個情況都常見

唔係個個男人都鐘意抽插既
在座大撚把連登仔更鐘意AV +打飛機

呢樣緊要過對你冇性慾
應該怕拖你出黎人俾人笑
拖住你 係恥辱
我唔係串你
但你要諗下有冇呢個可能性

唔公開大鑊啲喎樓主

從未對女友無性欲, 日日想屌
都未試過唔介紹女朋友比朋友識(女友係唔靚的) , 但多數幾個月後先會介紹, 散左要解釋好L煩

真
男人正常會想公開條女
除非想留後路偷食/條女樣衰驚比fd笑

你男朋友係咪都柒柒地？所以焗住同你拍住先
如果揾到外表比你好就係咁先

做gym練大d個pat pat啦，點會無得救？

唔好放手

追住佢條撚含

應該係你外表唔得，拖出嚟驚俾朋友笑
明白好多野係天生，不過可以試下勤力d打扮

一齊幾耐？

我識好多女仔都係平胸 但都有男朋友有性嫁得出
應該係搵唔岩人姐 唔係你身材問題
邊有咁多大波靚女咩

感情問題 一律建議分手

只要同襯女朋友一齊訓
條撚hi到佢屎忽 勁咁易扯
然後 就好想扑野

性呢方面唔好諗多左 只係喺你面前怕醜姐
利申我就係咁 對住女朋友無辦法完全enjoy到
但係對住sp就無問題
但佢唔公開你地戀情就另計
你自己已經有答案
分手啦

我之前同男朋友又係咁
最後我地都係分左手

我係啱啱開始，撩男朋友但佢話冇心情，
係撩佢打飛機咋wor

增肥做gym啦絲打

淫娃

佢覺得丟架呀
咁仲拖住佢做咩 做人做到咁無尊嚴？

性生活如何？

帽事！

係樓豬哂緊佢條仔時間
攪到人地扯唔起

係 分

唔俾人知佢拍拖真係好on9 搵到第二個好過你嘅即刻飛起你啦 無代價分手

頂
我以為你結構性係天生k型嗰種

愛你唔會唔想俾人知你哋拍拖

係喎
條仔身為需求大嘅男人都冇周圍呻(eg上連登開post)
又會安慰條女叫佢唔好諗咁多慘

分手

一星期三四次 半同居

唔一定有性先有愛，唔係個個男人都用下體思考

最重要就係你嘅身材 係咪佢接受到嘅
但佢咁錫你又未必會直接講你知 佢接受唔到
又或者唔可以排除係佢有佢嘅苦衷呢

曲線呃正評？

愛好似並唔係令人扯旗既因素

認真 樓主係咪西臭/死魚 所以佢先唔掂你咋

持久啲唔好咩

扯都扯唔撚起
何來持久?

佢驚成日搵你扑野會俾你覺得佢當你係雞

好男人嚟

係

既然係結構性問題 我建議你蒙住佢頭搞

爲什麼男性會去尋求各種各樣新鮮的色情圖像，
而無法滿足於同一位性伴侶呢？
這被認爲與柯立芝效應（Coolidge effect）有關，這種現象出現在哺乳動物當中，
雄性動物（也有很少一部分雌性動物）
會拒絕與原先交配過的配偶有性行爲，
但會再次對新的發情對象表現出性興趣。
這種神經機制是互聯網色情內容豐富和令人上癮的主要原因之一。

正常唔洗擔心